新西選民最撚醒

每次都係送最多的反共份子入番去立法會

2012 立法會選舉 送左6個反共 3個建制番入去（仲要最後一席係良心田少）

2016 補選。迫喊呀頂，推onq岩岩好夠贏10,000票入番去，又俾本土派梁天琦攞6萬票夠上位

2016 立法會選舉 又係送左6個反共（其中仲有一個位俾本土派玩下） 又有智慧地保住長毛岩岩夠票夠贏建制方國珊

到2018 補選 又唔會亂聽人焦土，識分輕重投范國威（都冇咩拉票都贏到開巷）

香港勝在有新東，Proud of 新東 shame on 九西 （先係教主後係姚松炎）

選民黎講新東最撚醒，九西最撚豬

標題與內文不符

新西路過

新西撚：In Junis Ho we trust！